毒撚秒回

喂

對

再聊了

又去邊

啱喇

好

每次見完佢 第日都唔太好受

凖備訓了
打機有咩所謂
休閒打咩都happy

潛

玩得開心啲

咁你想見到佢定見唔到佢

落床唔落床

早抖

唔落

傳送門

心煩

做咗了

做咩事

唔想咁快一齊住 但佢叫我保持距離 好似想我講清咁 同諗緊後日開學點 去發夢定..

Bitch is here

即係佢叫你同佢一齊？

B

Afternoon my chick b

冇落

唔係 叫我唔好痴咁埋 搞到佢毒撚諗多

咁你係想暫時同佢做住朋友咪保持番少少距離

係有衝動既 但唔想太衝動 我份人太理性

咁即係你而家想同佢點？

同埋睇到佢頭痛 好心痛：（ 觀察多陣先 睇下開學點 不過會保持番d距離架啦

咁可以買啲頭痛藥俾佢
作為朋友嘅關心我都覺得可以

佢話諗唔開心野就會頭痛 唉屌我搞成咁

咁你點知佢唔開心嘅嘢係咪關於你先？佢親口同你！

暗示過 9成係

咁你等佢自己冷靜下

仲有講下野 不過我好躁自己

點解呢

打雞打雞

唔搵我。。。

咁你對人冇意思咪唔好比錯signal佢
佢都係驚收錯你signal姐

我搵 藍字巴

今晚今晚

有衝動 但係我覺得太快 咁大家都唔係散左好耐 唔想互水呀

Lm

失眠

我都會咁做 唔解釋係有d怪

劉明

4am

楚兄
有些事放不下

紅字絲

希望可以留位

識咗幾耐

佢唔講咁樣點幫佢

牙仁

唔好瞓

留俾你

八婆仔

係咪突然間好感動

仲係心煩緊個女人？

重新感覺到呢到好有愛

留埋比我好唔好

你實有份咖喎

係愛啊哈利

你覺得可唔可以？

準備賴咗7個鐘床

2~3星期掛 之前有幾日 日日私底下見

987

雪仔

在

踩板識？

好興奮

一腳西你

今晚精神

秒

差少少

去咗買清玉。。

你講咗好耐

依家去買零食

Sweet到有糖尿

我重未落到床

未食嘢？

咁好𠹌近。。

係呀

係 我得把口

未

幫幫手

我都未

我落唔到床

應該超曬標

出去了喇 晏啲見啦等你小喬

我對面就係。。

點解可以咁易識到人

等我 不見不散

下我都係喎

下

諗諗下都係唔幫

好啊無問題

真

你幾樓

楚仔彈結他未

一於咁話

2
可能唔同方向掛

我買咗新鮮出爐蛋撻

其實我係斜對面

所以呢個資助計劃啱晒你

我都想知

唔洗翻工，又撞正失戀，可以有咩做， 利申拍拖拍到冇朋友

懷疑紅字真係特別容易識到人

連登一堆垃圾得個酸字

出面成堆分化post

同我吹下水

唔好睇

有冇佢個聯絡方法

咪有鳩得佢地分化平權果日大家知咩事

我唔係

好想有人陪下我吖，好想有人關心

落咗

我關心你

可摸耳買埋

果然用我嘅念力係成功咗

陪你

同我唔R蚊爛一樣🙏🏿🙏🏿

Ok中原樓上？

陪你 關心你

唔係好識..

上水

我禮拜五去

好想有人攬下

渣。。

認唔到路

攬你

渣ga

分化撚多到 真係講到晒心機

講嚟做乜

悚講父母無bno點算 當年提晒水叫你地申請 你地唔申 咪做中國人囉

莫名其妙既幸運值

唔係要97前申請？

你爆標

yes

我喎！

咁係佢地老豆老母唔申請佢哋都唔想嘅
利申 老豆老母冇申請

可以

收皮

笑咗

唔知老豆老母有無，但我自己就有BNO

係唔想申請咋 佢地老豆老母當年仲細咩

改左名就唔認得人>口<

bno

我未學過

唔走啦我，阿妹無BNO

轉到bc佢就有bc

咁你認唔認到我

快學然後牛我

有我喺度

你自己上網搵吓

可以 酥皮食咗兩個

羨

幫人幫到底啦

老豆老母藍咪唔會幫

唔學牛唔牛得

從來沒我份

你又想做伸手黨

犧牲當做例行

其實我出名幸運值 負 但識人方面 係好神奇

我係

物極必反

已經慣咗

帶我

酥皮同曲奇都想食

上水地鐵站等

終於可以見到絲打

第一次約絲打有咩要注意

咁咪無 好簡單 無得怨

Hi

係 有冇Bno都係要照過日子

未試過

好在有申請過

你贏

咁樣好唔好

見係你 得啦

你開心就好

我都唔知我開唔開心

?????????

無野了

你知道的

咁唔開心 係真

你塊面好青 係咪唔舒服？

咁去開心下

係啊 快啲比我去洗手間啦哥哥

難點

我冇唔比你去喎妹妹

你得嘅

要舉手話比哥哥知

係

真係難點

你快啲去啦咁

開心？

要人陪我京京

降低下難度

室內廁所嚟

不嬲都話牙海最好

衝啊 牛女了

話咗你2號仔嚟

教我

點夠你多

好貴

設定到較難度

唔得我都係京京

我冇

Ok陪你行過去

我唔係最好 做最好太大壓力
問掛仔學師未

咁講野

佢真係好屈機

買俾你

無呢個掣

佢第二名。。
第一係掛仔

讀

個同事肯同我講byebye

實信樓豬無女啦

咁邊個幫我抺pp平時媽媽幫我

海

眼訓子
想聽歌

珍！

掛仔都唔肯教我點牛女

是的

你大個女啦

明了

你勁d

咁就好

今晚煮咩比我食

Sam sam了

其實佢同我講。。。。

佢:::byebye啦

我哭咗

你想呢

諗吓好啦

終於肯講

今日d大頭菜嘅價格

一齊訓陣不如

佢咁曳

唔想落手。。好麻煩

我仲好細個喳

已變淚人

說出重點

想食雞翼

但係人哋有資助計劃俾你

我晏晝個價未睇 上晝71

真係諗起有個女話去完廁所唔識抆pp
我叫佢直接著返條褲算。。。

你4x

救命
笑4

少少野就咁感動

屌你🙏🏿

一句 明曬

煎雞翼

咁真係尷尬既

我勁就唔會仲係到覆緊你啦。。

？？？？？有得睇？

快屌 好眼瞓🙏🏻

搞唔掂。。。

叻女了我

我眼淺

好啊

咁我又夠食夠住嘅

係... 明的

打錯
係我4x

明白就好。。

慳得就慳ar 嗰個計劃買試紙會平啲

下 你包辦頭三啦

你唔得

真 成日扮無女

🪐

雪仔呀

🙏🙏🙏求放過

免費冇好嘢

樓豬出手 掛仔都收皮

你好明白事理

係
你唔得

都係都係

笑死

攬住左表妹

唔識答你添

🪐🌊👌🏻👌🏻

🤐❌💡

不相伯仲啦

感動未

喂呀🥺🥺🥺🥺

我都攬

我都想攬

嗲我未

嗲你🥺🥺一唔一齊瞓教？🥺🥺

啜

我驚你血流成河

你岩岩醒無耐又瞓？ 🥺

對唔字 令你唔識答

比你打？

去啜貓啦

賭50蚊牙喬輕鬆贏

我瞓醒好耐但啱啱先落床口喜

The precious blood of VIRGIN

傻啦 唔好咁輕易講對唔住
學下 真的

你起過身未

打和super

咁我寧願自己含自己條撚

你隻傻豬

我落咗床啦🥺🥺🙏🏿🙏🏿

最好你含到啦
啲筋咁軟
睇來情況唔多好 叫你啜貓都唔肯

含咗啦？

又想瞓嗚

含唔到
我同佢呢段關係係冇人摸得着頭腦同邊際
包括我自己同佢
所以就
隨緣let it flow

係咪真事

🤭🤭🤭我問題
5555555

手足。。

#297 見到即刻哭咗

我代佢多謝你呢50蚊

長期想瞓

唔會話摸不著頭腦
夠愛就一齊 適合就一齊
唔係咪依家咁
隨緣只係無辦法所以你袋住先既諗法
不過 唔袋住先 都無野可以做 所以 只可以咁

🤐🤐🤐🤐🤐❌💡🤐🤐🤐🤐🤐❌💡👏🏿👏🏿👏🏿👏🏿👏🏿

知就好了

佢贏好撚多個身位

🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️

開不了心

唔係大事唔係啲咩事
唔洗亂咁道歉
你無做錯的話不用啊知嗎
雖然我知天秤好就人

真係豬仔來

星座撚

我沒法沒法預計到這一個下場

何以見得先

點撚知
求其

一陣呵返你啦小喬

我對眼見到

✔️✔️🤐🤐❌💡🤐🤐❌💡🤐🤐❌💡❌✔️

今日時間過得好快就黎放工

頭三句唔關星座事
最後一句佢真係咁

唔打算出現了

好吧

Me is領養我

Okay~

一早走得
但坐咗係到唔想郁

不見不散架

知啊
真
如果唔掂到我底線跟住道歉就可以解決問題或者令大家舒服d嘅
都冇乜所謂嘅

遲咗啦師姐

伯母養緊了喇

比枝melody棒你啦

早D返屋企hea唔好咩

若覺得第一位最愉快 為何上一位不釋懷

公司冇人仲爽

屋企砌咗隻crystal jigsaw melody

我就係知 但咁樣唔等於一定係好
可能我個人比較有原則
同埋會鄧你地唔抵

唔好比我知你散咗

星期日輪更時，成日一個人都冇

我勁鍾意玩puzzle

我六歲我藍字 尊重返先😅🙏🏿
唔遲啦🚬🚬🚬

我返足7日7日公司都有人

媽媽養唔到一世

遲咗啦 真係遲曬

我都有原則架
有d野我企得好硬
不過大部分都可以變嘅

沈默看星聽到月光呼應

Same
想瘋狂砌jigsaw puzzle

最憎無口齒既人

我就係要你憎我

會有個人想養你的小7

遲乜 我都木💡

我知 真係知的

正

牙路

星語心願

我都係自力更生算

記住你一世？

清楚仔

Bb

我麻麻地呢類
想玩1000

歌名？ 不呢

叻女來

日日攬

係我諗起呢首歌

知就very good
牙海咩星座

係係係

係咪又食阿活

一晚好了

咁chur既

您好ar b

無聽書了楚仔 要打pp架喇

痛心sir

係 加快死亡速度

攬實佢

okay

你好

收工未

不了

Okay

唉我都想早D死

咁仲好

Yesyes !!

點解

近排記憶力衰退

沖完涼有一陣香味

咩叫錄音大師

食一葉小廚

人生好唔開心

好久沒見你了

收左

很久沒有跟你聊天

好中意錄音嘅人
每次都最少錄幾十秒

形容下

返屋企未

最近很多野煩

聽人哋語氣好過睇人哋打字

食支in先

例如呢

你老味睇清楚你個樣好似未老先衰

咳

朋友 家庭 工作
幸好感情已沒煩惱

我戒緊啦。。

好無食 我未食過

後者都唔知係咪應該係叫幸好

。。。

唔好食

準備去食曱甴

都係嘅
但我講野好lur 打字會易d睇

可以 我份人好隨和

唔好再望我了

蔭？

蕯。。

薩莉亞

你好快啲出現

女子食我

同大快活無分別
99.99%肯定佢地同一個集團

我已放低，身心愉快

意樂？

麻煩了

飛機了

where r u

OK啦diu
語音係無敵

切勿對號入座

你點知的

冇錯

黨鐵緊

咁就最好

唔係

ok

出曬名
早啲去排 好撚多人食

做咩

好多人

其實佢也不是很好

佢d水杯勁油...

我仲諗緊咩
女仔食我

屌 即係唔係特別好食

我嗰邊嗰間好少少
藍田嗰間就。。。。

我都係想食多利亞

咁諗就最好

比最後機會你講多次

屌 好污糟
D餐具都唔太乾淨

雞肉多利亞

以毒攻毒
所以我成日肚痛

你係無敵

您屌黃店？

梗係肉醬啦識唔識食㗎

冇人想食你🙏🏿🚬

清腸胃

我只信雞翼

悶

係「唔係特別好食」
睇清楚d

藍田有薩？我去開將廣果間

這刻有人陪玩樂仍寂寞

雞肉好食d
唔講笑
個魷魚都幾好食

今日先兩次
琴日又兩次
其實我係咪唔應該食嘢

肉醬維多利亞勁正

我食親都all...特別係klb果間

有 係Aeon超級市場

屌 sor囉
唔巧咁mean

係肉醬

你個屌字好唔尊重

冇維多利亞

Aeon果間係銀咖哩

我食咩都屙

Aeon樓下嗰間

我次次都講維多利亞

我夠係

Aeon樓下果層都係Aeon

有間零食舖頭隔離

咁佢有冇答你港

係驚訝

咁你講多利亞佢有無答你海底奇兵

佢同我講話nemo俾人沖左落廁所好慘

熱鬧過後

我出名nice

打動森打到攰

我棄左了

今晚食雞

冇問題

Y

第一次見人話棄

想聞

唔好咁ok?

雞肉

有fd返過佢話鳩洗靠洗碗機過水

唔ok

join

勁香囉嗰隻沖涼液
沖完跟住成間屋都聞到嗰陣香味

要肉醬

飛咩機

嘩 開心 我都想聞

寂寞就如自己一個放飛機

1234

打飛機

最好係咁
講咗不見不散

係櫻花味

秒秒秒

Full未

剎！

趁未瞓著

BBB

I am hereeee

你

食野未

我個

做咩改名，認唔到你

路

掛

夠人啦

咁就好了
幾時開學

雖然都幾貴但係都幾香

28號返了

28號我考試

今年有冇暑假?

好想屌女呀

有啦應該就得一個月

考試加油

做咩啫

好彩pass fail

啲腦魔

呢個正啲

郁得快啲仲正

篤爆你個mon

我愛雪花非花

頭已爆

肥牛萬歲

去

你都唔識瞓

呢個隻手識開花

金毛姐姐

冇咗幾隻手指

你睇清楚啲係有㗎

想約佢了

啱啱食咗了

溝絲打算
仲要溝埋巴打

趕到尾班車

又好似係
屌 zoom個頭太近 隻眼勁攰
要滴眼藥水

由今日起佢係我大佬

下次請早

我啱啱先發現佢有幾隻手指仔
我打機打到隻眼好攰

屌你 咪撚爭啦

有冇眼藥水 你好似買咗架？
滴多啲 得一個月架咋

佢係你相反🙏🏻
反燈

我成日都過期照滴
係呀我買咗

香就算啦！！

過期照滴得架咩

@789 可唔可以燈到聽日唔落雨🙏🏻

唔得㗎不過唔緊要啦

唔好啦 傷眼呀...

訓夠

今個sem好似又冇考試

抱抱

頂
不過我有時寧願考試

嘈醒左

食左咩

唔好

收皮啦唔準搶牙雪牙

好啦~

我都唔想聽日落雨

睇咗啲嘢仲眼冤

可唔可以插盲我隻眼

食咗包 半碗嘅半碗飯幾條菜

拉筋中

互插ok?🙏🏿

肥仔水中

雪雪櫃可以用耐啲！

見到眼冤

好攰

好唔該

知我太靚仔

叫佢哋靜啦

想做枝飲管

收

今日試第一次打拳,都幾累

好gay。。。

仆街了

做咗啲咩嚟?
雖然我都覺得好攰

提咗佢帶遮🙏🏻

好正

尋晚想搵你叫春但你del左

好波

好人平安

無乜心情玩

懶

聽日落硬雨

為咗高少少人工又要做狗
好攰

做人就係攰

我都係

最近點

用飲管邊好忍

玩我

唉～我要錢啊！

🥺🥺🥺🥺🥺

想忍玻璃樽裝

要黎做咩

咁我想忍麥精熱個隻

阿奇 2蚊

禾呵熱佢。。

熱個隻玻璃樽喎

養家。。。

冇家要養

支力

我都是

唔理了

好肚餓

嗯嗯嗯

我都咁話

先行告退 夠鐘開飯

我都唔想

有啲野要取捨

我有雞翼 食唔食

食！最鍾意食雞翼！

上嚟

見份工一星期返6日全日
之前想keep住做pt好似都未必得

冇自由...失自由...

冬

唉屌

我心累

一講雞翼諗起手羽

食飽眼瞓到

我有妹！

我都攰

好煩惱

你有咩煩惱

相處不到
所以我覺得要完
唔想浪費時間

咁咪完 有咩咁煩

pt係自由啲 但係錢嗰度就未必夠

已上

你召喚佢

完了 諗緊我決定會唔會令自己後悔

yes ah bb

可以啊有冇流星

可唔可以比啲力我溫豬
你地成班完咗sem嘅pk

完sem做咩好

可能陣間會出現呢

唉生活

屌！

我都要完了

帶下馬馬行街

冇咁嘅能力

有錢就有能力

我有妹妹

好快就有下一個

木有星

大家咁話

你都有妹夫

唔會的 為你好

邊有咁快

摺下先

我依家喺街

唉 好心累

我真係決定左了

唔係你

威有街出

因為佢姐夫係我

咁好啦

都唔係你

我明既 要低調

鬍鬚佬

就嚟捉你去驗腦

me

準備返去跟住過嚟搵妹

有幾多愛唔係驗就驗到架

你有得免費游車河

yes 原本想今日跑 點之好懶 番左去訓

瞓覺好過

😅😅🙏🏿🙏🏿

會肥 聽日補番

屌，中同好煩，係咁叫我飲酒，屌你老鼠

好彩冇🙏🏿🙏🏿

放完狗要放馬🙏🏿🙏🏿

我的情也真，. 我的愛也真，. 月亮代表我的心

政府做野真係好撚慢

好正常

今日冇月亮

邊方面？

apply左政府工 未收到面試

姐係比人遮左咋
你細心睇下 個月會出番黎架啦

等左兩個月未

唔記得左

可能冇機 再apply 下

等錢洗搵過第二份先啦

你符合哂條件一定要出面試比你架wor

唔睇了唔搵了

一定

做雞都唔撚掂

Ptgf?

心淡

攰啦

我今日好累 所以沒跑步

一懶就勤力唔返

我知啊 今日放工拎左本野就想直接番去訓
岩岩訓醒就食飯

Hi掛

差唔多返到

放狗已經好攰

hi

即刻靜左

最近非常不好

我feel到有人嫌棄緊我

食飽再跑

等你

我唔係人？

唔跑啦1 我依加就訓

辛苦了

秋哥

即刻嘈啲先

靜啦姐姐

早睡早起

認錯人 我六歲同我仔嚟

我細過你

Deedee

返屋企

小心啲

依家過嚟

唔危險

不如你幫我放狗

當做運動

Chick b

冇力

我最細

善心

Oslo

開比你

姐姐

咩野細先

雞仔

想打羽球

我嚟緊

Bmiss you

挽回

789

教我打

去邊

姐姐伸晒脷想點

快啲返去啦

好
你今日嗰啲村民嘅DIY係咩

當你波咁打

正deedee

唔好成日跌我落地

我未見到佢地整嘢 瑜珈波隔離有多diy

我地玩唔跌落地

好
我依家幫你去睇吓佢哋整啲咩

想打人

me2
返工咁攰快啲返去沖涼

我唔識飛

@楚

打到你識飛

無翼

屌你
一上水比我見到呢d咁嘅野

搵到啦春卷整緊野

打完就有

係緣份

養蜂箱

摸咗未係右邊沙灘有幾粒星

摸左啱啱有流星

係 有兩三粒

仲有咩 月頭先水瓶座

依家係咁有

你相信緣份嗎

唔想俾人話我成日欺凌佢

動森入面啲流星

扯

超

我以為你咁浪漫出去睇星

又冇嚕

所以我依家去沖涼啱晒

你估下

Just do it

咁啱又肚痛
時間啱晒

Find u

搵你

唔遲唔早

Mean af

咪抄

唔抄了

成日諗住佢 好攰

整緊聽日午餐

整埋午餐先沖

生得矮係原罪

知我係邊咩

比你搵

????

唔知

咩樹

咁點搵

開門比我

係！

係嘅

愛你

叫咗你諗我

我都唔清楚

小失望

你幾高先

聽日食咩

我也是

係啊

係囉

生日快樂

開定了

佛系

食藜麥飯

多謝你

有心嘅

痛完未

仲記得611嘛？

好似未

記得

幾好食

唔洗

我有禮貌

屈機

禮貌大使

好勁

我個讀

精神

Piatek 個讀

走呢排還好

？

食雞-1

又趕我走

要走了 返屋企訓覺

我附近？

我走

見字忍水

翠林

飲左

527 大家會做乜

不在家

88

開大d個冷

松鼠求樹窿安慰

在線

有咩幫到手

指揮

諗極都諗唔明
我係唔捨得一個人要嘥錢嘥時間
特登送我返屋企
我先唔使佢送我返屋企
我自己拎到自己啲野
所以唔洗佢幫我拎野

點解佢可以覺得係我對佢無feel
然後搵第二個

想聽真話定假話

有料 真係唔應該再係度講呢d

有時你都做返個弱勢小小嘅人會好啲
同佢既然肯為你做咁多嘢
與其你拒絕嘅話
用珍惜去報答佢佢應該會開心啲

我報咗警

你想我點答你 認真問

可唔可以都聽
聽完咁多friend既comments
百毒不侵

我真係唔知應該要點答
求教

5.27 無咩做啊！
有特別事咩??????

咁岩 我係差人

放炸雞

幾時飲野啊大哥

會死全家

好 咁放炸雞

我都忍左

着裙仔

我唔明啊
點解男仔一定要幫女仔咩袋
仲要未一齊
我有時覺得男仔咁做係習慣???

橙汁？

可能佢純粹想sweet下你

振夫剛未

拒絕人果個係你
俾錯信號果個又係你

死我一個夠

做女仔真難
港女少少又比人話
獨立少少又死
唉

從此轉Les喇就黎

我無拒絕

就聽晚

從來都冇人幫我咩袋

未一齊就算啦

你係一個好女仔，擁有一種無被世俗社會所污染既價值觀

整啲咩午餐

唔駛送返屋企其實唔駛再追

訓唔著，有咩方法可以解決失眠

從來都冇幫人咩袋嘅機會

後日去旁聽

小妹堅持自己嘅手袋自己咩

你唔需要

一拳打暈你

男人老狗揹斜揹袋

不過講真
點會咁易去搵第二個
假如佢夠決心的話

屈機
毒撚想要個幫人咩袋嘅機會姐

其實係 平時幫人揹開

幫我

有冇啲溫柔少少既方法

真係好憎嗰啲女人叫男人咩手袋
個女人自己冇手嘅？
即係叫個男人拎重野我明白
我覺得冇問題
但係女人啲袋男人咩我覺得好撚核突

手袋𠝹波袋

你巴打 不了

打機

分唔到佢個袋細啲定我個袋細啲

呢個最快見效
一係就同我吹悶水吹到你想瞓為止

想氹你瞓

藍絲

越打越精神。。

都係
真係會有男人幫埋個女人咩佢個手袋咩

條街大把
我就係覺得啲女人真係有手有腳咁點解叫人哋幫手拎？
即係又要咩幫佢綁鞋帶跟住po上網就喺度曬命咁樣
其實係唔係要做到咁極端

有鳩嘅

做咩仲老點人

切咗 差把聲

諗住叫佢玩動森
應該日日玩嘅話會攰到想瞓覺

綁鞋帶

反正兩樣我都未試過

真係接受唔到

做男人唔好做到咁cheap

條女重要伸直隻腳影相

無精神打機

出街唔帶袋
將d野放哂落佢個袋度
再唔幫佢拎

你地玩到唔識瞓同勁早要起身。。

會有幾悶先